試著說：「有毒化學煙/武器」 不要說：催淚彈

換個角度，震驚全港師奶

推

自推10